老老豆豆有無人係因為想食女先入U

由中學開始就知道大學生食女係比較容易
利申 三大

咁而家三大嘅你食咗幾多條女

超過10條 好多都好易溝

中學為咗可以入大學溝多陣女而努力讀書

又可以溝下隔離校啲女同學

老mk先聽a7x
聽twice仲好la

個人喜愛全盛時期a7x嘅歌，kpop啱00後

某部份係想入U 試下岀pool
某部份係比自己交代
大部份係比社會迫

男人

點解咁講

想呀
不過入咗工程系

最尾入左n展到依加都冇pool出

食仔得唔得

的確幾易